\documentclass[hyperref,UTF8,12pt,a4paper]{ctexart}

\usepackage{amsmath,makecell,multirow}

\usepackage{array}
\newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}

\usepackage{geometry}
\geometry{left=1in,right=1in,top=1in,bottom=1in}

\usepackage{titling}
\pretitle{\begin{center}\fontsize{30pt}{30pt}\selectfont}
\posttitle{\end{center}}

\title{Title}
\author{Author}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
\begin{tabular}{|p{100pt}|p{100pt}|p{100pt}|p{100pt}|}
\hline
题目名称 & A & B & C\\
\hline
目录 & \verb|A| & \verb|B| & \verb|C|\\
\hline
可执行文件名 & \verb|A| & \verb|B| & \verb|C|\\
\hline
输入文件名 & \verb|A.in| & \verb|B.in| & \verb|C.in|\\
\hline
输出文件名 & \verb|A.out| & \verb|B.out| & \verb|C.out|\\
\hline
时间限制 & 1s & 1s & 1s\\
\hline
空间限制 & 512MB & 512MB & 512MB\\
\hline
测试点数量 & 20 & 20 & 20\\
\hline
测试点分数 & 5 & 5 & 5\\
\hline
比较方式 & SPJ & 全文 & 全文\\
\hline
部分分 & 有 & 无 & 无\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
提交源程序文件名
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{60pt}p{28pt}|p{100pt}|p{100pt}|p{100pt}|}
\hline
对于C++ & 语言 & \verb|A.cpp|& \verb|B.cpp| & \verb|C.cpp| \\
\hline
对于C & 语言 & \verb|A.c| & \verb|B.c| & \verb|C.c|\\
\hline
对于Pascal & 语言 & \verb|A.pas|& \verb|B.pas| & \verb|C.pas|\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
编译选项
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{60pt}p{28pt}|p{100pt}|p{100pt}|p{100pt}|}
\hline
对于C++ & 语言 & \verb|-O2 -std=gnu++11| & \verb|-O2 -std=gnu++11| & \verb|-O2 -std=gnu++11|\\
\hline
对于C & 语言 & \verb|-O2| & \verb|-O2| & \verb|-O2|\\
\hline
对于Pascal & 语言 & \verb|-O2| & \verb|-O2| & \verb|-O2|\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
注意事项：
\begin{enumerate}
\item 注意编译选项，避免未定义行为或编译错误。
\item 代码长度限制为100KB。
\item 注意代码常数和I/O造成的效率影响。
\end{enumerate}

\newpage

\section{A}

\subsection{题目描述}

\subsection{输入格式(A.in)}

\subsection{输出格式(B.out)}

\subsection{输入样例}

\begin{verbatim}
input
\end{verbatim}

\subsection{输出样例}

\begin{verbatim}
output
\end{verbatim}

\subsection{样例解释}

\subsection{数据范围}

\subsection{部分分}

\newpage

\section{B}

\subsection{题目描述}

\subsection{输入格式(B.in)}

\subsection{输出格式(B.out)}

\subsection{输入样例}

\begin{verbatim}
input
\end{verbatim}

\subsection{输出样例}

\begin{verbatim}
output
\end{verbatim}

\subsection{样例解释}

\subsection{数据范围}

\newpage

\section{C}

\subsection{题目描述}

\subsection{输入格式(C.in)}

\subsection{输出格式(C.out)}

\subsection{输入样例}

\begin{verbatim}
input
\end{verbatim}

\subsection{输出样例}
\begin{verbatim}
output
\end{verbatim}

\subsection{样例解释}

\subsection{数据范围}

\end{document}
